真心一問：大家覺得𣊬移能力定隱形能力邊樣勁D?

我先：𣊬移能手

隱形+瞬移勁d

香港黎講 瞬間移動一定係最勁 可以即刻返工

隱形冇用架
比人淋油就會現番形
所以都係瞬移好啲

香港黎講，咁隱型送都唔要

但我真係好想隱形入女更衣室

透明人間

透明人間 vs Jumper
後者吸引d

唔鍾意隱形要除衫

瞬移方便做衰野
隱形都得但太慢

應該好多巴打都有同樣既幻想

如果淨係睇唔到咁一定瞬移好啲
如果係成個人冇左實體啲光線穿過去又摸唔到咁都仲有得競爭下

瞬移 入金庫

一定瞬移好用好多，遮住個樣做完衰嘢瞬移走，捉我唔到亦唔知我邊個！
但隱形有機會俾人關住慢慢捉！